17 億起條天橋仔，夠起幾棟全新公屋！

元朗明渠上打算用17 億起條天橋仔，一棟全新公屋，唔計地價先至係 4~5 億？ 啲Consultant 真係食水幾深呢!

起公屋唔輪到你住，起天橋你有份行
緊係揀天橋

埋單應該20億

元朗關人撚事咩 又唔係個個都入個頭

係你選擇唔用
唔係人地唔俾你用

17億痴撚左線
樓都起到幾棟

點解係咁而起一起成億億聲

公屋又關你撚事咩，住都冇機會你住

因為佢開價幾多你都係冇權反對

咁住得元朗既香港人就唔係香港人？

條橋咁長都要喇

我覆上一句姐

咁樣叫天橋仔？

咁公屋唔係個個有份住 居屋唔係個個抽得中 全部咪撚起啦

點解呢個位需要天橋？俾人喺西鐵站過去？

睇到設計者都識揀了

公屋有撚用咩 點夠150 個搶

牛屎地方

點解要成17億 咁荃灣d天橋咪起左幾百億

半山電梯而家起埋單實過百億

牛屎地方 點牛屎？
元朗唔撚係屬於香港？
屌你老母係要講啲廢話黎搞分化
香港就係多你呢種人 先難搞獨立
利申住九龍

起條橋做乜 真心多鳩餘
明明要行都唔係話好唔方便
用17億黎起條橋真係好撚浪費

觀塘果條都3億喇，而家唔貪幾時貪

嘩 標到過個發囉

屌你老母你咁撚威搞獨立呀？
我講句野又話搞分化你都痴撚線，你講野之前用下個西腦先啦

不如整天橋上蓋物業
一排過咁去

原來係共狗

起完天橋你咪可以訓天橋底囉,咁都唔明

臭河兩邊都可以行，起條橋係中間做乜鳩

正想咁講
起嚟做乜鳩
仲要係17億
就算方便到居民
17億真係用得其所

過少幾條馬路咁，慳返幾分鐘，唔起又點帶旺元朗南果邊樓巿

十七億又真係起唔到幾多，你叫政府起公屋即係變相蝕塊地俾人

起定d天橋 未來d新樓盤又可以起價啦

利益xx

得啦得啦 五毛狗黎 你收皮啦

你含撚啦邊撚個5毛都未知

踩人地既地方黎拎優越感？ 你又住邊撚到咁撚威威呀
你真係講野前用下你個閪腦啦
你真係好撚肉酸 係我其他post串

你咪一撚樣開埋晒啲垃圾，講西咩

無你咁垃圾囉
慢慢係電腦面前吠

慘得過你條死窮西要日做夜做

鏟走行人路做馬路

無話有錢
不過都唔夠你窮啦 拎哂啲錢去醫你個日日典床典脊生癌既老母

咁你係咪死撚左老母呀？我俾一蚊你

全家都好健康
睇你幾撚窮一蚊
你老母死果時 我會封帛金101蚊

住九龍都有得拎優越感 成世唔好去新界啊 好多牛屎架傻閪

對住你條含家產俾一蚊仲唔夠？你死埋老豆我俾多一蚊

起公屋.....

窮你就窮啦 睇你幾撚小氣 係咁係我其他post留言 你做咩姐 小學雞呀？